估唔到麗瑤下面咁闊

估唔到麗瑤邨下面有咁多設施
又有街市又有小學又有商場
雖然下面有啲臭 可能係街市啲魚腥味

麗瑤邨位於葵涌第11C區，建在下葵涌一處陡峭的山坡上，鄰近青山公路葵涌段。麗瑤邨是按前香港屋宇建設委員會的規格與標準興建，是首個獲得煤氣供應的公共屋邨[2]。邨內原有3座24層高雙塔式大廈（樂瑤樓、富瑤樓、貴瑤樓）及1座12層高舊長型大廈（華瑤樓），華瑤樓更是70年代公屋中罕有地在各單位備配備兩個梗房與浴缸的房委會公屋大廈，這4座在1976至1977年期間落成。麗瑤邨是荃灣新市鎮首條擁有雙塔式大廈的公共屋邨，大廈單位較舊式屋邨寬敞，很多住戶都願由舊型屋邨調遷至該邨，所以該邨對於減輕當時舊型屋邨的居住擠迫情況，佔有重要地位。

連登真係多On9小學雞

題文相符，正評，上一頁

佢下面真係唔錯
闊過西隧

你咪係其中一個囉

Ching sick ball

頭一兩個就話好笑姐
你文又唔對題 懶好笑咁

on9仔

幾多個都唔係問題
至少高汁過你

好撚幼稚 on9當有趣嘅極致

呢類po ~ 一個都尚算有創意

第二三個就顯得自己戇鳩啦..........

邊撚到高汁呀 咁撚樣都高汁唔撚怪得啲人話連登多垃圾

抽撚夠水未

有咩咁好玩
愈來愈覺得連登好嘔心

where u at